[拋磚] 毒撚咪做 , 搵個E Cup輕鬆吓

毒撚咪做 , 搵個E Cup輕鬆吓

食下軟飯 再休息多一陣

落過美極 要休息返一陣

多左個「個」字。。。

唔該清